其實下一步應諗下後林鄭

就算林鄭下台，換一個新香港市長都係咁L慘，長遠目標始終要有真普選